消毒用品都買唔到 電解水 得唔得

我想問大家
屋企如果買唔到漂白水個d
仲有咩野代替到佢
我上網睇到電解水

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

電解水只會有氫同氧

你想玩高溫冚家消毒?

鬼識

咁你又唔好咁講，雙氧水都係氫同氧